屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?

輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
雲加 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場出幼齒呀笨
屌你老母
科隆 打假足球 食撚左春藥？咁春勁？

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

有賭未為輸

on9先買阿仙奴

on9先賭波

On9線已出

仲買依場

假膠post

Yes 一係假膠 一係白痴仔

樓主買左科隆扮輸錢笑鳩人買左阿狗
好似係

曲到圓

屌你老母賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
潘狗 垃圾騎師 閘都唔識出 屌你老母 有種場場慢閘呀笨
屌你老母
蔡頭 專跑假馬 食撚左春藥？咁春勁？次次落飛得手

兩隻馬 加埋12 隻腳 就足夠害死 好撚多人 屌你老母